{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020741",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2438665664/dunsan-friday-in-daejeon-daejeon-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699028479171&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6345218&destination=%EC%9D%B5%EC%82%B0%2C+%EC%A0%84%EB%B6%81%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=35.94865%2C126.9767&sort=RECOMMENDED&top_dp=36364&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=316271313&selectedRatePlan=385729682&expediaPropertyId=76177052&searchId=8ec93ebc-3977-4a70-89df-cfad05be3ff7",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 둔산 프라이데이"
    },
    "text": "大田屯山フライデー (대전 둔산 프라이데이)\n大田に位置する大田屯山フライデーで快適で心地よい宿泊を楽しむことができます。 ここではWiFiとセルフ駐車の無料特典が提供されます。 市庁駅から徒歩3分、炭坊駅からは13分の距離にあり、公共交通機関の利用に便利です。 , ホテルサイズ : 40個の客室 , チェックイン開始時間:23:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "大田屯山フライデーはどこに位置していますか？",
            "answer": "大田屯山フライデーは大田に位置しています。"
        },
        {
            "question": "大田屯山フライデーで利用できる無料特典はありますか？",
            "answer": "はい、大田屯山フライデーではWiFiとセルフ駐車が無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "大田屯山フライデーの最寄り駅はどこですか？",
            "answer": "大田屯山フライデーの最寄り駅は市庁駅です。徒歩で約3分の距離です。"
        },
        {
            "question": "大田屯山フライデーから公共交通機関を利用するのに便利な駅はありますか？",
            "answer": "はい、大田屯山フライデーからは炭坊駅が利用できます。徒歩で約13分の距離です。"
        },
        {
            "question": "大田屯山フライデーのチェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "大田屯山フライデーのチェックイン時間は23:00からです。"
        },
        {
            "question": "大田屯山フライデーのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "大田屯山フライデーのチェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "大田屯山フライデーでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますか？",
            "answer": "はい、大田屯山フライデーでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項があります。詳細については予約確認メールなどでご確認ください。"
        },
        {
            "question": "大田屯山フライデーのチェックインに必要なものは何ですか？",
            "answer": "大田屯山フライデーのチェックインにはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、写真が貼られた政府発行身分証明書も必要です。チェックイン可能年齢は満21歳からです。"
        },
        {
            "question": "大田屯山フライデーではペットを同伴できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、大田屯山フライデーではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "大田屯山フライデーではインターネットを利用することができますか？",
            "answer": "はい、大田屯山フライデーでは共用エリアで無料のWiFiを提供しています。また、客室内にも無料のWiFiがあります。"
        },
        {
            "question": "大田屯山フライデーでは駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、大田屯山フライデーには無料の施設内セルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "大田屯山フライデーでは喫煙可能なエリアはありますか？",
            "answer": "はい、大田屯山フライデーには指定された喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 389,
        "QA": 602
    }
}